投訴廢撚得過你, 五毛狙擊手, 關愛座hunter係時事台既洗版行為

冇撚人想理你哋嗌交呀屌

仲有改咗名做關愛座底橫線嘅蔣介石
日狙擊夜狙擊好撚煩呀